罷工罷課唔係問題 但要有行動

見好多人支持罷工罷課
但唔該同事要有行動agenda

罷工罷課唔係比大家放假，
而係專心出黎做野表達訴求

所以唔該支持罷工的文宣組
應該盡快決定相應行動
寫係 3 罷文件上

推

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

pish